到底邊度先有好食嘅小籠包？

好食嗰啲都係藍店

鼎泰豐

有，稅局囉

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

台灣

新蒲崗 手拉麵
成塊餅咁大
爆汁 多肉 皮薄

成塊餅咁大 咁塊餅有幾大

藍

上海 佳佳湯包

樂天王朝

百佳 佳之選 自己蒸

蟹粉個隻

香港店垃圾到極致

間野係好食 不過可惜係藍

陳妍希